Twitter 收到越南朋友對香港既鼓勵！

係Twitter 收到越南朋友支持香港的訊息

佢表示係越南有個group關注以及支持香港既運動

佢表達左對大家的支持同鼓勵！
希望大家唔好放棄。

佢都表示會持續注視反送中的情報！

外國勢力對香港既情況一直都好重要。

而依家twitter戰線係唔太夠人推tweet
希望大家可以加入令香港既消息更易推上去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel